「中或贏」最大大豆进口商申请破產

最大大豆进口商申请破产

txcha
8小时前 原创发表在 猫眼看人
读帖
金融界网站23日报导，中国国内前国内知名大豆进口商、山东晨曦集团因无力清偿到期债务，已向山东省莒县法院申请破产重整。

此前，山东省莒县法院7月21日发布了一份题为《山东省莒县法院民事裁定书》的文件，宣布从即日其正式受理山东晨曦集团的破产重整申请。

这份被标注为【（ 2018）鲁1122破申2号】的文件显示，山东晨曦集团有限公司成立于1999年12月1日，其总公司所在地为山东省日照市莒县刘官庄镇，法定代表人是该公司的执行董事兼总经理邵仲毅。

文件称，山东展曦集团有限公司以其不能清偿到期债务，明显缺乏清偿能力为由，于2018年7月16日向法院申请破产重整。而据法院调查证实该公司现已〝资不抵债〞，〝不能清偿到期债务〞，因此裁定对该公司的破产重整申请予以受理。

资料显示：山东晨曦集团有限公司总注册资本1.5亿元，有效资产12.7亿元，从业人员2000余名,是日照市18家重点骨干企业之一。主要生产丙烯单体、丙烷、聚丙烯、化肥、甲醇等化工产品，同时也经营煤炭、燃料油、大豆等进口业务。该公司网站的资料宣称，山东晨曦集团在排名中国化工企业百强第20位。

这家企业申请破产重整之所以吸引了媒体的关注，不仅因为该公司是山东日照市的重要企业，更主要是因为该集团曾经是中国最大的大豆进口企业。

有启发就赞赏一下

赞赏

20

文章很赞,分享给好友

微信好友
微信朋友圈
手机QQ
更多

厲害了我的蟈

美國：我堆大豆點算

中國又贏

亮完劍唔小心吉親自己人？

最大大豆進口商申請破產

txcha
8小時前 原創發表在 貓眼看人
讀帖
金融界網站23日報導，中國國內前國內知名大豆進口商、山東晨曦集團因無力清償到期債務，已向山東省莒縣法院申請破產重整。

此前，山東省莒縣法院7月21日發布了一份題為《山東省莒縣法院民事裁定書》的文件，宣布從即日其正式受理山東晨曦集團的破產重整申請。

這份被標註為【（ 2018）魯1122破申2號】的文件顯示，山東晨曦集團有限公司成立於1999年12月1日，其總公司所在地為山東省日照市莒縣劉官莊鎮，法定代表人是該公司的執行董事兼總經理邵仲毅。

文件稱，山東展曦集團有限公司以其不能清償到期債務，明顯缺乏清償能力為由，於2018年7月16日向法院申請破產重整。而據法院調查證實該公司現已〝資不抵債〞，〝不能清償到期債務〞，因此裁定對該公司的破產重整申請予以受理。

資料顯示：山東晨曦集團有限公司總註冊資本1.5億元，有效資產12.7億元，從業人員2000餘名,是日照市18家重點骨幹企業之一。主要生產丙烯單體、丙烷、聚丙烯、化肥、甲醇等化工產品，同時也經營煤炭、燃料油、大豆等進口業務。該公司網站的資料宣稱，山東晨曦集團在排名中國化工企業百強第20位。

這家企業申請破產重整之所以吸引了媒體的關注，不僅因為該公司是山東日照市的重要企業，更主要是因為該集團曾經是中國最大的大豆進口企業。

1

進出口公司一齊死，到期無錢找數
睇邊個投降先

未係

無大豆 我用荷蘭豆都磨到豆腐呀!

借勢走佬唔還

亮劍！

打完大豆，再打...

海航破產

Amazing China

晨曦粮油产业不仅拥有大豆进口仓容资质，还拥有莒县、齐河、寿光等5个大豆加工厂，日加工大豆能力5000吨。40万吨大豆油精炼和30万吨棕榈油分提正常运转。

之前玩大豆撈一大筆. 之後食到咁上下唔好比人查到摺左佢.
轉撈其他. 又用同一手法. 又撈一大筆. 再摺.
之後睇睇搞咩行業. 特點一定會係同之前兩個完全無關既行業.
咁先唔會起疑. 明無.

蝗者之劍 太亮，太鋒利，，，，誤傷自己了

我地腰帶變煉奶，頭髮變鼓油，塑膠變髮菜。唔怕美帝斷我糧食。

你話貿易戰無影響, 你d買家全部係要美國進口既野, 你比個巴西佢一定點會再同你買

支那好慘
明明支那係大豆原產地

美國在1970年起成為全球第一大大豆出口國，巴西則在1975年超越中國成為第二大出口國，及後阿根廷、巴拉圭近年亦增加大豆出口，以上四個國家大豆出口量佔全球出口市場九成。

用人民的钱入鬼子的貨，媚外企业，活他妈的该
习帝万岁